﻿Introdução
**********

Nesta seção, o objetivo é prover todas as informações necessárias sobre a arquitetura do sistema, o fluxo dos dados e os passos necessários para integrar e utilizar os serviços da Recommendation API fornecida pela Biggy.


